Hola {firstname} {lastname},

Su pedido con la referencia: {order_name} de {shop_name} fué modificado.

Puede revisar su pedido y descargar la factura en la sección: "Historia y detalles de mis pedidos" dentro de su cuenta.

Si tiene una cuenta de invitado, puede seguir su pedido haciendo clic en: {guest_tracking_url}

Gracias por comprar en {shop_name}!

{shop_name} - {shop_url}

{shop_url} desarrollado por Alfatec Sistemas™